致一眾香港醫護人員一句話

生存是為了拯救更多有需要的人

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次